bitcoin mining 中伏區

有無人仲玩緊掘礦？
八月中入左六皮野 h24 掘礦
姨家回左本，暫時一個賺左 $15000 到
姨家可以賣左張 contract , 價錢同當時 bitcoin 價一樣
即係果時我大概用 2 粒 coin 賣 contract, 姨家可以用 2 粒 coin 賣返出去。

大家覺得 strong hold contract FF 佢食過世
定走曬佢食糊先算

緊係食左糊回左本先啦 之後果啲就算爆左煲都唔洗理

一早上星期食左糊回本，係諗緊 d contract trade ng trade 左佢，

Btw 之前 d 人笑鳩我買 contract, 姨家我同佢講 d contract 可以賣返出去 跟返 bitcoin 價